有無準備u grad既IT狗？

仲未開始搵工，有無巴打可以指導下
開個TG group傾下？